{"translation-revision-date":"2025-06-16 02:49:08+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CO"},"You do not have permissions to install plugins. Please contact your site administrator.":["No tienes permisos para instalar plugins. Ponte en contacto con el administrador de tu sitio."],"I\u2019m setting up a store for a client":["Estoy creando una tienda para un cliente"],"Please try again":["Int\u00e9ntalo de nuevo."],"Your email address":["Tu direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico"],"wordpress@example.com":["wordpress@example.com"],"This email is not valid.":["Este correo electr\u00f3nico no es v\u00e1lido."],"Opt-in to receive tips, discounts, and recommendations from the Woo team directly in your inbox.":["Inscr\u00edbete para recibir consejos, descuentos y recomendaciones del equipo de Woo directamente en tu bandeja de entrada."],"Payment issues":["Problemas de pago"],"Shipping issues":["Problemas de env\u00edo"],"Opening the doors":["Abriendo las puertas"],"Select an industry":["Elige un sector"],"Ex. My awesome store":["Ej: Mi fant\u00e1stica tienda"],"Give your store a name":["Ponle un nombre a tu tienda"],"Tax and duty obligations":["Obligaciones fiscales y tributarias"],"Where is your store located?":["\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 ubicada tu tienda?"],"Our favorite color is purple ":["El morado es nuestro color favorito "],"Tell us a bit about your store":["Cu\u00e9ntanos algo m\u00e1s sobre tu tienda"],"Get a boost with our free features":["Consigue un empuj\u00f3n con nuestras caracter\u00edsticas gratuitas"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["\u00a1Vaya! Hemos encontrado un problema al instalar %s. {{link}}Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo{{\/link}}."],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["\u00bfSab\u00edas que los fundadores de Woo son dos sudafricanos y un noruego? Estas son tres maneras de decir \u00abtienda\u00bb en sus pa\u00edses: winkel, ivenkile y butikk."],"Don\u2019t worry \u2014 you can always change it later!":["\u00a1No te preocupes - siempre puedes cambiarlo m\u00e1s adelante!"],"We\u2019ll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Usaremos esta informaci\u00f3n para ayudarte a configurar pagos, env\u00edos e impuestos, as\u00ed como para recomendarte el mejor tema para tu tienda."],"It looks like you\u2019re located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["Parece que est\u00e1s ubicado en <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. \u00bfSeguro que quieres crear una tienda en <selectedCountry><\/selectedCountry>?"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["\u00bfSab\u00edas que Woo se utiliza en casi 4 millones de tiendas por todo el mundo? Est\u00e1s en buena compa\u00f1\u00eda."],"Woo! Let\u2019s get your features ready":["\u00a1Woo! Pongamos en marcha tus caracter\u00edsticas"],"Clothing and accessories":["Ropa y accesorios"],"Home, furniture and garden":["Hogar, muebles y jard\u00edn"],"Which industry is your business in?":["\u00bfDe qu\u00e9 sector es tu negocio?"],"What type of products or services do you plan to sell?":["\u00bfQu\u00e9 tipo de productos o servicios tienes pensado vender?"],"Extending your store\u2019s capabilities":["Ampliando las capacidades de tu tienda"],"Which industry is your client\u2019s business in?":["\u00bfDe qu\u00e9 sector son los clientes de tu negocio?"],"#FunWooFact: ":["#CuriosidadesWoo: "],"Go to my store":["Ir a mi tienda"],"Turning on the lights":["Encendido de luces"],"Select country\/region":["Elegir pa\u00eds o regi\u00f3n"],"Are you selling online?":["\u00bfVendes online?"],"Where is your business located?":["\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 ubicado tu negocio?"],"Which one of these best describes you?":["\u00bfCu\u00e1l de estas opciones te describe mejor?"],"Which platform(s) are you currently using?":["\u00bfQu\u00e9 plataformas usas actualmente?"],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["M\u00e1s de 350 personas distribuidas en m\u00e1s de 30 pa\u00edses aportan todo su talento al equipo de Woo."],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Haznos saber en qu\u00e9 punto de tu recorrido comercial te encuentras para que podamos ofrecerte una experiencia Woo a tu medida."],"We\u2019ll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Usaremos esta informaci\u00f3n para ayudarte a configurar los pagos, los env\u00edos y los impuestos."],"I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking.{{\/link}}":["Acepto compartir mis datos para adaptar la experiencia de configuraci\u00f3n de mi tienda, obtener contenido m\u00e1s relevante y ayudar a hacer de WooCommerce un mejor lugar para todos. (WooCommerce nunca arrienda o vende tus datos y puedes darte de baja cuando quieras en los ajustes de WooCommerce. {{link}}Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n sobre el seguimiento de uso.{{\/link}})"],"Ebay":["Ebay"],"Ecwid":["Ecwid"],"WordPress":["WordPress"],"Pinterest":["Pinterest"],"Big Cartel":["Big Cartel"],"Big Commerce":["Big Commerce"],"Adobe Commerce":["Adobe Commerce"],"Set up my store":["Configurar mi tienda"],"Welcome to Woo!":["\u00a1Te damos la bienvenida a Woo!"],"Select platforms":["Elegir plataformas"],"Skip guided setup":["Saltar la configuraci\u00f3n guiada"],"Facebook Marketplace":["Marketplace de Facebook"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Usa las teclas de flecha arriba y abajo para navegar"],"I\u2019m already selling":["Ya estoy vendiendo"],"No, I\u2019m selling offline":["No, vendo en tiendas f\u00edsicas"],"Yes, I\u2019m selling online":["S\u00ed, vendo online"],"I\u2019m just starting my business":["Acabo de abrir mi negocio"],"I\u2019m selling both online and offline":["Vendo tanto online como en tiendas f\u00edsicas"],"It\u2019s great to have you here with us! We\u2019ll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["\u00a1Estamos encantados de tenerte con nosotros! Te guiaremos por el proceso de configuraci\u00f3n - pero antes, contesta unas preguntas para disfrutar de una experiencia adaptada a ti."],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Al instalar el plugin %s de forma gratuita, aceptas nuestras {{link}}Condiciones del Servicio{{\/link}}.","Al instalar los plugins %s de forma gratuita, aceptas nuestras {{link}}Condiciones del Servicio{{\/link}}."],"No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["No hay ning\u00fan compromiso obligatorio \u2013 puedes eliminarlas en cualquier momento."],"Select an option":["Selecciona una opci\u00f3n"],"Education and learning":["Educaci\u00f3n y aprendizaje"],"Amazon":["Amazon"],"Etsy":["Etsy"],"Squarespace":["Squarespace"],"Google Shopping":["Google Shopping"],"Wix":["Wix"],"Shopify":["Shopify"],"Food and drink":["Alimentaci\u00f3n y bebidas"],"Electronics and computers":["Electr\u00f3nica y ordenadores"],"Health and beauty":["Salud y belleza"],"Square":["Cuadrado"],"Installed":["Instalado"],"Learn More":["Aprende m\u00e1s"],"Other":["Otro"],"Skip this step":["Saltar este paso"],"Continue":["Seguir"],"Metro Manila":["Metro Manila"],"Roma":["Roma"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js"}}